msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Beta Tester\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-30 13:56-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-30 13:57-0700\n"
"Last-Translator: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language-Team: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: woocommerce-beta-tester.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: api/api.php:28 api/live-branches/install.php:42
msgid "Sorry, you cannot perform this action"
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有執行這項操作的權限。"

#. translators: %s: Release version number
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-assets.php:45
#, php-format
msgid "Release of version %s"
msgstr "%s 版發佈版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-assets.php:53
msgid "Please pick a WooCommerce version."
msgstr "請選取 WooCommerce 版本。"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:74
msgid ""
"\n"
"\n"
"### Theme ###\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"### 佈景主題 ###\n"
"\n"

#. translators: 1: latest version
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:79
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:88
#, php-format
msgid " - %s is available"
msgstr " - %s 版已可供下載安裝"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:82
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:105
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:82
msgid ""
"No - If you are modifying WooCommerce on a parent theme that you did not "
"build personally we recommend using a child theme."
msgstr ""
"否 - 如果為了 WooCommerce 而需要修改非自行開發的佈景主題，建議使用子佈景主題"
"後再修改子佈景主題。"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:92
#, php-format
msgid ""
"Parent theme name: %1$s\n"
"Parent theme version: %2$s\n"
"Parent theme author URL: %3$s\n"
msgstr ""
"上層佈景主題名稱: %1$s\n"
"上層佈景主題版本: %2$s\n"
"上層佈景主題開發者網址: %3$s\n"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:100
#, php-format
msgid ""
"Name: %1$s\n"
"Version: %2$s\n"
"Author URL: %3$s\n"
"Child Theme: %4$s\n"
"WooCommerce Support: %5$s"
msgstr ""
"佈景主題名稱: %1$s\n"
"版本: %2$s\n"
"開發者網址: %3$s\n"
"子佈景主題: %4$s\n"
"是否支援 WooCommerce: %5$s"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:105
msgid "Not declared"
msgstr "未宣告"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:119
msgid ""
"\n"
"\n"
"### Plugins ###\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"### 外掛 ###\n"
"\n"

#. translators: %s: plugin latest version
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:131
#, php-format
msgid "%s is available"
msgstr "%s 版已可供下載安裝"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:135
msgid "Network enabled"
msgstr "多站網路已啟用"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:140
msgid "Not tested with the active version of WooCommerce"
msgstr "尚未與目前使用的 WooCommerce 進行測試。"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:143
#, php-format
msgid "%1$s: by %2$s - %3$s - %4$s\n"
msgstr "%1$s: 開發者為 %2$s - %3$s - %4$s\n"

#. translators: %s: woocommerce version
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:246
#, php-format
msgid "[WC Beta Tester] Bug report for version \"%s\""
msgstr "[WC Beta Tester] %s 版程式碼錯誤報告"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:272
#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:126
msgid "WC Beta Tester"
msgstr "WooCommerce Beta Tester"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:279
msgid "Beta"
msgstr "Beta 版"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:282
msgid "Release Candidate"
msgstr "發行候選版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:285
msgid "Stable"
msgstr "穩定版"

#. translators: %s: current channel
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:294
#, php-format
msgid "Channel: %s"
msgstr "頻道: %s"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:300
msgid "Import/Export Settings"
msgstr "匯入/匯出設定"

#. translators: %s: current version
#. translators: %s: version number
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:307
#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:362
#, php-format
msgid "Release %s information"
msgstr "%s 版發佈版本資訊"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:313
#: includes/class-wc-beta-tester.php:457
msgid "Switch versions"
msgstr "切換版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:319
msgid "Submit bug report"
msgstr "傳送程式碼錯誤報告"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:366
#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:200
msgid "Close modal panel"
msgstr "關閉強制回應面板"

#: includes/class-wc-beta-tester-admin-menus.php:375
msgid "Read more on GitHub"
msgstr "前往 GitHub 進一步了解"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:31
#: includes/class-wc-beta-tester.php:462
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:38
msgid "Release Channel"
msgstr "版本頻道"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:49
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自動更新"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:66
msgid ""
"The following settings allow you to choose which WooCommerce updates to "
"receive on this site, including beta and RC versions not quite ready for "
"production deployment."
msgstr ""
"以下設定能讓網站管裡員選取要接收哪個版本頻道的 WooCommerce 更新，包含不建議使"
"用於正式網站的 Beta 版及發行候選版本。"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:79
msgid "Beta Releases"
msgstr "Beta 版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:80
msgid ""
"Beta releases contain experimental functionality for testing purposes only. "
"This channel will also include RC and stable releases if more current."
msgstr ""
"Beta 版發佈版本包含僅供測試用途的實驗性功能。這個頻道同時也包含發行候選版本及"
"穩定版本，因此是可選擇版本最多的頻道。"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:83
msgid "Release Candidates"
msgstr "發行候選版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:84
msgid ""
"Release candidates are released to ensure any critical problems have not "
"gone undetected. This channel will also include stable releases if more "
"current."
msgstr ""
"發行候選版本的發佈是為了確認是否還有未偵測到的嚴重問題。這個頻道同時也包含穩"
"定版本，因此是可選擇版本次多的頻道。"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:87
msgid "Stable Releases"
msgstr "穩定版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:88
msgid "This is the default behavior in WordPress."
msgstr "WordPress 預設檢查版本更新的穩定版本頻道。"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:91
msgid "Update Channel"
msgstr "更新頻道"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:117
msgid ""
"If enabled, WooCommerce will update to the latest release in the background. "
"Use with caution; we do not recommend using this on production stores!"
msgstr ""
"啟用這項功能後，WooCommerce 會在背景自動更新至最新版本 (啟用前請審慎評估，不"
"建議在正式網站使用這項功能)"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:126
#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:16
msgid "WooCommerce Beta Tester"
msgstr "WooCommerce Beta Tester"

#: includes/class-wc-beta-tester-channel.php:140
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定已儲存。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:64
msgid "WC Beta Tester Import/Export"
msgstr "WooCommerce Beta Tester 匯入/匯出"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:64
msgid "WC Import/Export"
msgstr "WooCommerce 匯入/匯出"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:91
msgid ""
"Export your WooCommerce Settings. The export file should not contain any "
"fields that identify your site or reveal secrets (eg. API keys)."
msgstr ""
"匯出這個網站的 WooCommerce 設定。匯出檔不應該包含任何能識別這個網站或洩露機密"
"的欄位 (例如 API 金鑰)。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:95
msgid "Export WooCommerce Settings"
msgstr "匯出 WooCommerce 設定"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:102
msgid ""
"Import WooCommerce Settings exported with this tool. Some settings like "
"store address, payment gateways, etc. will need to be configured manually."
msgstr ""
"匯入由這個工具匯出的 WooCommerce 設定。某些設定需要手動組態，例如商店地址、付"
"款入口等。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:106
msgid "Import WooCommerce Settings"
msgstr "匯入 WooCommerce 設定"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:146
msgid "Invalid submission"
msgstr "無效的資料提交。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:151
#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:158
msgid "No file uploaded."
msgstr "沒有上傳檔案。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:163
msgid "File could not be read."
msgstr "無法讀取檔案。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:182
msgid "Settings Imported"
msgstr "設定已匯入。"

#: includes/class-wc-beta-tester-import-export.php:184
msgid "File did not contain well formed JSON."
msgstr "檔案中並未包含格式正確的 JSON 資料。"

#: includes/class-wc-beta-tester-live-branches-installer.php:41
msgid "WooCommerce Beta Tester: No File System access"
msgstr "WooCommerce Beta Tester: 沒有檔案系統存取權限"

#: includes/class-wc-beta-tester-live-branches-installer.php:87
#, php-format
msgid "Error Downloading: <a href=\"%1$s\">%1$s</a> - Error: %2$s"
msgstr "下載時發生錯誤: <a href=\"%1$s\">%1$s</a> - 錯誤: %2$s"

#: includes/class-wc-beta-tester-live-branches-installer.php:103
#, php-format
msgid "Error Unzipping file: Error: %1$s"
msgstr "解壓縮檔案時發生錯誤: 錯誤: %1$s"

#: includes/class-wc-beta-tester-live-branches.php:75
msgid "Live Branches"
msgstr "即時分支"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:42
msgid "Action failed. Please refresh the page and retry."
msgstr "操作失敗。請重新整理頁面並重試。"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:75
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:86
#, php-format
msgid "%1$s could not be updated (%2$s)."
msgstr "%1$s 無法進行更新 (%2$s)。"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:107
#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:108
msgid "WooCommerce Version Switch"
msgstr "WooCommerce 版本切換"

#. translators: %s: WooCoomerce version
#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:136
#, php-format
msgid "Successfully switched version to %s."
msgstr "已成功切換至 WooCommerce %s 版。"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:151
msgid "&nbsp;Installed Version"
msgstr "&nbsp;(目前安裝的版本)"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:177
msgid "Available WooCommerce Releases"
msgstr "可供下載安裝的 WooCommerce 發佈版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:183
#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:225
msgid "Switch version"
msgstr "切換版本"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:196
msgid "Are you sure you want to switch the version of WooCommerce plugin?"
msgstr "確定要切換至 WooCommerce 指定版本？"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:209
msgid "Installed Version:"
msgstr "目前安裝的版本:"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:215
msgid "New Version:"
msgstr "切換目標版本:"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:222
msgid ""
"Notice: We strongly recommend you perform the test on a staging site and "
"create a complete backup of your WordPress files and database prior to "
"performing a version switch. We are not responsible for any misuse, "
"deletions, white screens, fatal errors, or any other issue arising from "
"using this plugin."
msgstr ""
"請注意，強烈建議網站管理員僅在測試用網站中執行這項功能，並在切換版本前先為 "
"WordPress 網站的檔案及資料庫進行完整備份。我們不對任何錯用、誤刪、空白畫面、"
"嚴重錯誤或使用這個外掛引起的任何問題負責。"

#: includes/class-wc-beta-tester-version-picker.php:226
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/class-wc-beta-tester.php:291
msgid "<h1><span>&#9888;</span>This is a beta release<span>&#9888;</span></h1>"
msgstr ""
"<h1><span>&#9888;</span>目前使用的是 Beta 測試版<span>&#9888;</span></h1>"

#: includes/class-wc-beta-tester.php:295
msgid ""
"<h1><span>&#9888;</span>This is a pre-release version<span>&#9888;</span></"
"h1>"
msgstr ""
"<h1><span>&#9888;</span>目前使用的是發行候選版本<span>&#9888;</span></h1>"

#: includes/class-wc-beta-tester.php:303
msgid "Read the changelog and find out more about the release on GitHub."
msgstr "查看變更記錄及前往 GitHub 進一步了解發佈版本"

#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:16
#, php-format
msgid ""
"%s requires WooCommerce to be installed and activated in order to serve "
"updates."
msgstr "安裝並啟用 WooCommerce 後，%s 才能進行更新。"

#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:26
msgid "Activate WooCommerce"
msgstr "啟用 WooCommerce"

#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:29
#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:43
msgid "Turn off Beta Tester plugin"
msgstr "停用 WooCommerce Beta Tester"

#: includes/views/html-admin-missing-woocommerce.php:41
msgid "Install WooCommerce"
msgstr "安裝 WooCommerce"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/woocommerce/woocommerce-beta-tester"
msgstr "https://github.com/woocommerce/woocommerce-beta-tester"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Run bleeding edge versions of WooCommerce. This will replace your installed "
"version of WooCommerce with the latest tagged release - use with caution, "
"and not on production sites."
msgstr ""
"升級並執行最新的 WooCommerce 測試版本。這個外掛能將目前裝的正式穩定版本更新為"
"最新的測試版本，更新前請審慎評估，不建議在正式網站使用這項功能。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://woocommerce.com/"
msgstr "https://woocommerce.com/"
